有冇同學仔默書唔小心背左關愛座5毛list

有冇同情分,一個0.5分唔夠合格

夠

建國後清算

Miss唔比滿分將會被入list

背熟唔會出事

0.#(唔知乜q)前RedBaron冒認本人
1.群龍共舞
2.天才小釣手
3.三色貓
跟住唔記得

奉狗數十個
波台ching大軍

青背左波台大軍

有冇人黎默下

我背左11月1號8點半嘅修訂版,依家佢又更新左 會唔會無分